+++
template = "blog.html"
title = "關於我們"
[extra]
disclaimer = "本社團還未正式成立，所有規劃與專案處於測試階段，隨時可能會改變"
+++

# 介紹
NUTN ISC（南大資安社）全稱為國立臺南大學資訊安全研究社，是由一群熱衷於資訊安全相關技術研究的[國立臺南大學](https://www.nutn.edu.tw/)學生所成立。

我們希望透過讀書會、共同研究和但戰隊訓練等活動聚集更多資安同好一起爬塔升等(> v <)，並且舉辦資安課程和講座引領有興趣的同學進入資訊安全的領域。


# 歷程紀錄
